本身3台，今個月完約

想出埋iphone8

巴/絲打，申請網上行聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram : S

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie